香港人真係屎個撚 條女咁比人拉 冇個幫

叫下口號 有撚用 ？

成班傻仔

雨傘結局 重臨

邊撚到冇個幫呀你睇吓現場啦
屌你 我落去啦咁多嘢講

忍唔主 要再推